細公司有一半以上既人係senior/manager

係唔係代表間公司垃圾
無Junior 肯入
利申 公司廿幾人 得10個jun 準備走

睇你公司做咩 我MNC都係每個部門得兩個人 一個經理一個專員，加埋上面d大佬同樓主情況一樣

邊行
而家越黎越難請fresh grad

senior都係staff啫
應該睇manager 對staff人數

Fcmg

Fmcg

之前做過間港資垃圾
成間公司除左文員同送貨果個都係經理黎採購經理 銷售部經理 開發經理

一定冇前途,頂撚死哂